lihkg好快會比五毛入侵

港共政府已經落左order

下面已經出現咗啦

咪好囉，幫Lin頭仔賺廣告錢

其實唔應佢哋當佢哋透明最好